港鐵如果整一個月任搭計劃, 大家肯比幾多錢?

如題

200

$2

$200啦
成日爆車上唔到，又延誤，又壞車

我地有份俾錢起 香港市民應該免費坐

貼一千會考慮

1蚊都唔俾

港鐵其他線都有月票
點解地鐵個邊淨係得都會票?
一野打死晒小巴同巴士, 諗起都過癮

一蚊都唔撚俾

10蚊啦 我話OK 就ok

整個一個月唔壞計劃
我俾夠1000又點話

-$1000
屌，d站勁唔撚就腳on99

根本冇心搞
一程加多十蚊都大把人搭

唔搭，很定多人到痴線

不了 搭開巴士

走水貨 運貨 運傢俬
到時排10分鐘先搭到

300 一日$10 ok

係北京，坐地鐵係統一 象徵式收兩蚊.
呢個係人民福利，連低端人口都識照顧

屌你老母香港果班就吸血鬼

全線任搭實仆街，做點對點加前一後一，一共六個站嘅任搭月票，咁應該有得諗，俾人返工用，要有公司擔保先出到飛。不過，諗下好啦，港鐵唔揸到盡已經偷笑。

取消長者兩蚊好過

一蚊都唔俾，因為返工出街都唔會地鐵

1000

800蚊任坐
機場快線、滴蠟尼線同連接支那兩站除外

2蚊x30x2
120蚊

你老味 我唔明既係 點解乜撚都電子化
仲唔係每個站咁計車錢
你老母